Ze liep toen door de kamer in mijn richting, grimmig naakt zoals de natuur haar maakte, en opvallend prachtig in de stevigheid van haar loopvlak, en de glorieuze oprechtheid van haar echt fantastisch grootsheid van vorm.
